我啱啱比同事揼左我盒飯落垃圾筒

話說公司放lunch 咁我搞埋少少手尾就入pantry諗住叮我飯食啦
點知一入去就見到個微波爐有盒唔知乜撚野雞扒茄子飯喺裡面
我心諗邊條仆街叮完又唔拎返出黎 人又唔知去邊
咁我就幫個同事拎返佢盒飯擺喺個爐上面 再放我盒飯落去叮

咁我盒飯本來仲暖暖地嘅 咁我咪諗住撳兩分鐘熱一熱吓佢就算
之後叮左差唔多四十零五十秒我諗應該夠熱啦就停左個爐拎返我盒飯走
點知呢個時候有個唔係好熟嘅嘅黐線佬同事入左黎

一入黎見波爐上面個計時寫住1分幾鐘就當堂發晒矛咁問我做乜撚嘢事，又話咩我無禮貌我都唔知佢做乜撚野
雖然我都知佢係痴痴地嗰啲人黎，咁我都廢事惹佢係咁咦講兩句唔好意思就閃人算

跟住佢一手搶左我盒飯 之後成盒倒落個垃圾桶度 我屌你老母真係唔知佢發乜撚野癲

之後我嬲撚到將成件事上報比老細聽 佢聽到都好撚嬲
啱啱仲收到風話咩個老細叫位同事返屋企休息兩日添

唔知佢嚟緊呢兩日係屋企會唔會搵定下份工先呢

推到個仆街同事見到

幾有心機 3/10

你就係個痴線同事？

做咩唔揼番佢盒飯

7.445/11

Pish

1分，不能再多了

當堂打柒佢咪得囉 洗唔洗打咁多野

等名等睇上司 同 茶水間姐姐

話晒盒飯係老婆整
緊張係正常

都係嘅
但係以後佢老婆唔洗再幫佢整飯喇

點解係7.445

我當堂呆撚左喺到 都唔知佢做乜撚野....

因為佢現時自己肯做飯?

大家都要帶飯咁寒酸
咁就原諒大家喇

佢無工開佢老婆好快就走

你無老婆幫你整愛心飯盒葡萄人啊？

On9仔
所謂愛心飯盒咪就係想慳錢囉

因為佢現時自己肯飲龍舌蘭同換行李

我盒愛心飯盒應該貴撚過你出去食

等睇老細版

搵人寫埋上司

笑死G持樓主

咁撚仆街嘅人都有你仲覺得好笑。。。

份project要跟貼啲
大野泥

點解無人貼原post?

ok😁份野轉手比我跟得架喇

一拳就窩飽佢啦 仲念

有乜嘢好念

我當住同事面揼佢盒飯落垃圾桶 爽！

佢啱啱重周圍同人講
話自己同老細好熟
過兩日叫老細炒你

張相做乜鳩

我嗰陣企左喺到 仲未反應得切。。

pish 好撚正

你有壓力，我都有壓力架

笑撚到我仆街

老世版本呢

樓主究竟有幾多個身分

搵人作老闆版喇

雞扒茄子飯版

咩有幾多個身份 我就係公司員工

你兩個想點

羅生門

你上司教緊秘書嘛，嘈乜呢

比兩個小學雞下屬激撚死

好懷念以前舊登好多呢啲post
留名等睇老細版本 微波爐版本 飯盒版本

冇是咁的 零分

幾時有飯盒版本

笑死 果個假膠POST都有咁多正皮
呢個無理由冇既

等睇微波爐版

屌你老母 番學就咪撚挽電話啦

你做乜鳩。。。。

點知佢會衝入老細房阻人扑野先得架抵撚死啦

男人老狗帶飯真係柒左d

老細出post未?
跟住仲有微波爐 飯盒同埋垃圾筒版本

笑撚死

我點知條痴線佬 拉佢入青山就啱

挽你屎忽

我老婆仔幫我整架嘛。。無謂浪費人一番心意

即係其實做乜佢咁嬲
因為攞左佢盒飯出黎？

快D用eClass 睇下自己今朝有冇遲到啦

可能佢以為佢仲叮緊嘅時候我停撚左佢掛見到個微波爐仲顯示分幾鐘

未入黎之前以為條係倒湯潮文改篇

啲人未睇過之前個post就負皮你

好彩個老細都正常
呢啲痴線佬真係要早啲炒
幾做得野都咁話

唉屌 原來假POST黎既

笑死

但我同個位同事幾熟，佢仲好開心咁同我透露你做埋依份project就收皮了

餐餐食街飯
去到中年你d都市病就出撚曬黎
樓都未供完隨時要準備定醫藥費
你可以唔醫慳返既
留定筆棺材本都得

收到wind 佢笠水

你同老世咩關係

中環男趁放lunch跳橋身亡。

就算係想慳錢咁又點 出去食威啲？

叫佢賠

安息吧🙏🏻

見到佢被逼放兩日anual leave就心都涼晒算數啦

單身狗好高ph值

遲下會唔會有飯盒版

好撚憎啲戇鳩同事

等睇上司角度

等睇盒飯嘅版本

老板 我係茶水樓個阿姐 阿瑩
放飯個時 個痴線佬就係樓下茶記買完飯
放個熱飯一入去叮 個後生仔要叮佢老婆
個愛心飯盒 未叫佢直接叮，唔洗理入面盒飯
之後發生咩 你知啦

P.S. 秘書平時同我互含 好唔好手/口勢

兩日後樓主收解僱信

我乜撚都無做過都要炒我？

我當住同事面揼佢盒飯落垃圾桶 爽！

好多連仔習慣左俾人當狗撚
睇條友晒時間打咁撚大篇戇鳩野搏上位

你係咪有性病？

我係樓主上司，我已經叫左inventory 買多個微波爐，你兩個都唔洗爭

我係你上司，我已經叫左HR 請多個人專幫樓主叮飯，你三個都唔洗爭

唔夠3個鐘, 正負皮相差已經去到 +1491

我啱啱比同事揼左落垃圾筒

Eclass

你唔講都唔知嗰舊野係eclass

又唔係五毛 做吓假膠娛樂吓大家你都起晒鋼

盒飯好無辜 佢應該會上黎呻下

pH值愈低先愈酸嫁

老細叫佢休息兩日避下風頭
等你下咗啖氣再玩過

以眼還眼，以牙還牙
以飯還飯，以餸還餸

以後你幫佢整

你錯喇，係餸頭餸尾
啲隔夜餸擺咗一日
食唔晒咪俾你聽日帶飯囉

件事其實係老細策劃
佢見個員工做得過份咗
所以叫佢返屋企避下風頭
等樓主下咗啖氣先再玩過

仲有花生同事版

挽你老母

好高ph值？
好鹼?

咁果條友真係智障黎
不嬲都係幫上一手拎走個叮完既飯架啦

u?

好醒眾人皆醉

讀書啦小朋友

哇咁你同事都幾on9
仲要開po意為自己冇事

有冇飯盒版本

一陣出個老細version 然後結局係炒撚曬你兩個

飯盒都死咗啦仲點上嚟
去堆填區搵佢條屍就有份

人一定會講大話，d茄子同雞排同飯盒就唔會我

炒black mirror姐

推

上連登 勿認真

已經有好多個... search飯盒就有

佢係比人逼拎年假去放 抵死

幾時有撚

你呢個合理啲

個微波爐都開左post
幾時到盒飯開post

好玩lu

就係想睇佢點由俾人煮出嚟
到最後去到堆填區嘅悲慘過程

講撚到你個飯盒啲食材唔係大陸黎咁

成間公司都可以出晒

其他同事戲份唔多喎

邊撚個提過大陸呢隻字
五毛個腦構造係特別啲

事主版：
我當住同事面揼佢盒飯落垃圾桶 爽！

同事版：
我啱啱比同事揼左我盒飯落垃圾筒

同事當住我面揼老闆盒飯落垃圾桶 爽！

老細版：
今日有個同事話盒飯畀人倒哂落垃圾桶

比兩個小學雞下屬激撚死

有同事同我投訴話個飯盒比人揼左

今日Pantry有兩條毒撚為左個飯盒係度嘈嘈閉

啱啱有條毒撚it狗揼咗人盒飯落垃圾桶

花生同事版：
啱啱係茶水間見到兩個男同事打交

今日lunch幫老細整電腦 竟然比我發現左一個秘密

雞扒茄子飯版：
我係一盒雞扒茄子飯

我啱啱比人揼左落垃圾筒

我啱啱俾個人掉左落垃圾桶

啱啱我俾人掉左落垃圾桶

秘書版：
啱啱係老細房諗住幫佢含就有同事衝入黎...

我就係果個秘書

比個90後同事阻住同老細出火

垃圾桶版：
有個同事揼咗另一個同事盒飯落我度 屌！

微波爐版：
我係一個微波爐 今日係公司有兩個同事大戰

慢慢睇